點解青梅足馬多數都係輸家？

只要睇套動晝 男主有青梅足馬 而青梅足馬鍾意男主
又男主又有新女 咁個青梅足馬就輸左一大半
如果新女係金髮 勝算仲低

@千gb

咁耐都唔去馬抵死架

通常關係一耐左就好難改變

你細個j嗰啲女人，
而家都唔j啦。

物語真係最佳例子

偽戀

求婚大作戰

發育之後J過啦咩

有幾可幾個又靚大個又靚。

呢套又係HIHI黎

天降之物
少年最終進化 但依套俾人屌到化

天降果d特別淫

比呂美:U serious?

................我諗左咁撚耐淨係諗到TRUE TEARS....係青梅竹馬贏.....

路人女主黎,有時個風格似物語

輸畀個淫娃

君吻

除左 男主邊個係地下人

不過伊卡洛斯真係太屈機

天使太屈機 楚原比起真係冇咩特別

雖然正身係 大佬

不過其實 智樹係鍾意楚原（外型）不過性格要係伊卡洛斯
NDS有講過

我睇親都係 人地贏

Gundam age第一季男主角個青梅竹馬打贏新女同男主結婚生仔

巴打乜你....次次都鐘意敗犬角 會好L灰 次次見人地贏

死左咋 菲魔成世都為新女而戰

屌撚爆動畫個結局
星乃最尾好撚慘
明明星乃好過嗰個乜鳩摩央幾萬倍

除左天降我服 其他都好不滿的 個作者又足到55波

除左天降我服 其他都好不滿的 個作者又吹到55波

例如? 有冇偽戀份

天才先係最好

哩pair正

唔係saekano咩

btw eriri
長期投入但係最終被拋棄

GOD KNOW 同友少 當年睇到爆粗 偽戀唔洗講啦

通常付出最多 果個都係輸

呢PAIR一心一意追天才 無視球王 睇到尾有種抵你羸既感覺
另一邊始亂終棄
幾大反差

見到自己

神知我都屌左出黎 竟然係千尋....

我支持你架 你明明可愛咁多

eriri第一卷一出場就有陣敗犬味

金髮之恥

真心慘
上面張圖好多係我幾鍾龍意既
七宮智音 七海青山 仲有最慘既英梨梨
好多時正正因為時間耐先至多限制

戀選

老師個兩姊妹正好多囉
另外個件喊喊喊喊

係WO 仲有戀選....女主角係有D煩

笑你老母
成套野覺得始終付出最多係詩羽同英梨梨
臭雞惠
英梨梨受既傷一定最多

妖精都唔明點解會輸 都係作者既錯

傷害倫也最多既都係英梨梨

英梨梨最撚慘係其實一早寫明會輸
輕小說GS1一早透過學姊把口笑鳩英梨梨敗犬 成句野都好mean

屌 伏見 真係作者既錯 靠妹角紅 梗係靠妹搵食 你試下紗霧輸左 又比人燒書

依樣我要認
臭雞惠去六天馬拖手果度真係食倫也既創傷食到正一正

玩GAME仲煩

係女神惠 我比你再講多次

屌你老母呀

有套妹控漫畫，青梅竹馬又係朋友以上，互有好感，戀人未滿
封面夠膽死畫到妹妹著婚紗，你話係咪逼死青梅竹馬黨？

臭雞惠
髮型變化同金木研一樣多

敗犬出聲話贏家係雞 真係難聽過粗口

心機重到爆炸

欲拒還迎呢D你識條春咩

所以敗因係咩

我反而覺得game無咁閪

最近玩緊

最正嘅青梅足馬

啲女中意吊高來賣，遲左上岸怪得誰

青梅角色多數都好重情
好興小學識 中間初中分開 高中見返
我老婆ERR都係例子

雖然係青梅竹馬 不過其實中間分開過已經好大變化 返唔到去以前咁
再慘d既係將以前既身影重疊係依家既佢之上
自以為鍾意佢清楚佢 但其實只係鍾意以前既佢
然後因為距離感而有好多野唔敢做 驚失而復得既野又要消失

不起眼女主我覺得真係神作黎
臭雞惠又好 ERR又好 學姊又好
其實個個內心戲都好重
就連正常後宮番唔會寫重男主都逆其道而行
所以我個人覺得不起眼女主根本唔可以當係後宮番
加上有丸戶條仆街個名照住係有保證既
唔似得邊個麻枝邊個准

巴打個名

無新鮮感呀 明唔明呀
就好似親人 一係就多咗個老母咁 一係多咗個阿妹咁
無feel ar

95%黑髮

係女神

我覺得加藤惠對倫也付出過既野唔會少 可惜係佢無乜才能 整game上分分鐘連伊織都有用過佢
但係倫也想整game既起因就係小惠 可以話其實無小惠其他兩位女主都唔會再合作到 都應該無機會俾朱音睇中etc etc

不過敗犬唯一做到既就係罵鳩佢臭雞 我都無計
臭雞惠

所以話毒撚..............

笑什麼畜生

大家都係

屌啦
天理 步美 千尋
三個女神篇入面付出都差唔多
老實講邊個贏都好
無理由屌曬千尋老母
最多就屌若木伏筆未收晒就完咗套嘢

利申：千尋黨

成日都有白龍亂入

呢套係叫乜名

路人女主
不起眼女主角培育法

mmm

過左咁撚耐都仲覺好唔抵 東城

七宮 係火車上面ff如果一早表白 係勇太身邊嗰個會係自己嗰段 勁灰

點解eriri 嘅咸濕漫畫冇一本係完美結局

其實話eriri背叛都係得小學果次姐
之後佢離開社團根本上好正常
佢有咁嘅實力加上有人賞識梗係走
古天奴都唔想留係垃圾利啦

講左咁多敗犬

咁有邊個青梅係可以贏哂所有後宮

唔代表唔係背叛呀
所以惠咪光速上位

邊有可能倫也與事業兼得

反青梅竹馬現象

eriri係倫也身邊畫唔到畫
倫也想要畫到畫嘅eriri
佢都無得唔走
就算佢無咗社團同伴個身份都仲有青梅竹馬同同班同學兩張王牌
但係都係要輸

倫也係第六卷都可能選eriri
睇下佢當時既佔有欲

之後自爆 bye bye

識唔識睇嫁
倫也一定唔會迫英梨梨畫畫
英梨梨係倫也身邊太幸福 迫唔到佢既潛能出黎阿
佢最後都想做受倫也尊敬既畫師先至離開咋

仲有本來丸戶就偏心惠到出哂面

最後古天奴算得D咩 沙拿勁佢多多聲啦

仲有係神社避雨果幕
勇太明明走撚左又返返黎 喊到仆街
後面去到俾個銀仔六花果陣

啱 只係Eriri 太理想
想乜都要

因為金髮

無衝突
咁eriri係佢身邊真係畫唔到ma
丸戶根本一早定咗係惠贏
btw過幾年到沙拿走啦

都有可能 老實講沙拿走都冇計
今年利抽到既簽都唔錯

騎劫

英梨真係無得選擇
一來錯判形勢 二來都無得唔走(為左倫也)

因為你點都估唔到惠果個優勢係咁大
最後係得學姐一早警戒左惠
英梨梨仲傻下傻下咁

橙牙

不要再說了 個心好撚痛
由一出場注定係拎黎幫勇太六花推進感情嘅大炮灰

第一卷就定左啦

風平浪静愛花都贏美海嘅

我個名咩事，aoba不嬲都無對手

ERR仲要同惠做朋友果下真係
太傻

由惠極速以老妻姿態出現係男豬屋企開始
我已經知道一定係惠勝

係 入邊得佢係最冇機心
講機心惠真係宇宙第一

其實我覺得學姊知好多野 佢最有機會砌低惠
不過對倫也太單純
本身學姐係放倫也於寫作之前
佢之前寫小說問過倫也結局想點寫
倫也拒絕左
然後仲笑鳩佢倫理君
但係學姊最尾都因為寫作而離開佢
雖然由 [倫也 > 寫作] 去到 [寫作 > 倫也] 既轉變我唔多明
但係學姊我覺得係最可惜果個

ERR真係比唔上依一點
去到最後都係用畫作當作通往倫也既方法

惠要贏只係需要唔好離棄倫也

學姊靠戀愛節拍器同寫作
ERR靠畫畫（唔計倒扣分既青梅屬性）
惠靠既就係佢本身
岩岩出果個memorial定唔知乜鬼仲要好似寫惠係早過所有人同倫也係高中有交集

利申9up

又唔見你話石川界人贏逢坂良太

岡田想表達
細蚊仔長情
青春期就變心

利申美海派

話惠機心重個d究竟有無認真睇

果d叫包容一切 成班hihi亂黑

咁我又唔認同
佢都有脾氣

唔係佢識玩倫也創傷位佢邊會上位上得咁快
其他兩位女主又要俾位佢入

其實惠做既只係一直陪倫也姐
係其他人放棄

惠就係識玩手段既冬馬
其他都係邪魔外道

Btw騎刧左個post

因為Eriri 都係近年輸得最勁嗰個

青梅竹馬？

題目已經定咗啦

都唔係傲嬌雙馬尾育成法

但係其實惠由頭到尾有咩成長

騎唔騎劫算啦，我沒睇路人女主。
想睇又知個結果，我覺得自己又會鍾意輸果個

情色漫畫大師

通常青梅竹馬佈局係女鐘意男，但男鐘意另一個女

但係風平佈局係調返轉，光一開始就鐘意愛花，愛花鐘意要，結完冰之後要又同千咲兩情相悅，中間根本好難揾位比美海入

真心推
鍾意ERR 鍾意臭雞惠 鍾意學姊 甚至鍾意伊織都好
寫女寫得咁詳細真係少有
特登出埋girls side